講下喺街遇過最痴線嘅痴線佬

有個靚女無啦嗑問我想唔想搞野
嗰次真係好難忘
想知再講

冇人想知

講咗死全家

想知

想講再知

認真 舊年運動中期
我係屋企樓下間7-11門口見到有個女人
一睇佢裝扮都知佢係傻
頭又亂 著衫又奇怪
佢望住個報紙架 對住空氣 用屌鳩人既語氣不斷重複講
“”你幫襯黃店啦 幫襯藍店既正仆街 係賤人！””

我望一望份報紙 個份報紙係講建制反對黃色經濟圈之類

嘩屌 個一刻我真係諗緊條友係咪堅傻

夜晚係巴士有個老野大聲講電話
我拍佢搏頭叫佢細聲D
佢屌我老母 又要我道歉仲要渣手
仲係咁話有壓力

咩唔好意思啊 道歉啊

男人老狗著住屎滴仔衫周街行
仲要好似試過碌落電梯

唔睇路撞到條燈柱 唔忿巢打鳩碌柱
我同個FRD係後面睇到忍笑忍到震曬行唔到

有次係出面食飯，同對情侶搭檯。個女嘅幾正，日系打扮，長相甜美，可惜係弱智。坐低聽到佢對住個男仔發曬姣咁嗲，指著menu話“想食麵麵”。食個陣起勢咁“餵bb食”，“好味yumyum”。好慶幸自己女朋友正正常常

認真 係銅鑼灣見過阿叔用紙皮𠝹左個隆 笠撚住自己個頭 紙皮上面寫住我永遠永遠愛周秀娜

好似好耐以前寫容祖兒

細個同屋企人返深圳玩
係東門行行下街見到有個應該13-14歲左右既細路
全裸係條街到行

男定女呀？
會唔會同FRD玩，冷出位

男黎 毛都未出齊既芝士腸
果陣好似得佢自己一個 冇其他人係身邊
最後有個唔知保安定咩個d過黎叫佢走

係未光光地頭
醒起，好似細個去深圳，
都見過

光光地頭，即係頭髮剪得好貼

有班痴線佬香港咁撚亂
大家做緊野糾正嘅時候堅持要返工

個頭綠軍裝咁樣

行埋嚟叫我同佢隻揪，我一放低手上袋餸，佢就瞓低話我打傷佢

咁係我見到嗰個
原來咁多人見過

似明屈

唔出奇，之後我冇理佢走咗

彈佢賓周？

旺角西洋菜街有個我愛鄧紫棋 仲要一路行一路唱笑到我仆街

其實你都幾慘 個三唔識七嘅雞有左性病都要搵你一齊陪葬 而你仲覺得好撚爽

有次係巴士 坐上層 都無咩人
坐我前面條友 無啦啦
轉身問我咩料
想點 仲講左幾句 唔知咩
但係燥既表情

我呆左 完全諗唔到係咩事
我吓左幾下
之後同一個站落車
先睇到佢 成個造型
係似幾十年唔出門個d人
成個人發晒毛

後知後覺知佢係痴線佬

先

上年
有一班類人形生物對住條冇人嘅街話聚集人士立即離開，停止衝擊，之後就放tg
當時好似係鬼節

唔講爛袋死

唔返工點爭取訴求呀

睇我英劇場版，坐隔離個男嘅每次見到轟出場都尖叫todoroki kun 呀～～～～～ woo～～～todoroki kun 個樣係同一般去動漫節d男仔無分別，但佢拖住條女，條女仲要正常

最後你又安全落到車？

嘅

渣手手唔渣
我係渣渣輝

求GIF圖

我識佢
佢叫劉光華

住樓下有個男仔，應該廿幾歲，望落正正常常，SPORTY樣。
長期企響門口，
試過幾次經過，佢見到我，會跟住我，跟到LIFT口

留名等片

入元朗國
係巴士 我坐窗口位
上咗條痴線佬坐我隔離
想走都冇得走
我成程車 就係睇佢用個口含住啲銀仔
重要lur 返出黎 佢keep住做咗成個幾鍾
重要久唔久望吓我
我扮冇嘢 怕刺激到佢
一陣要扔啲銀仔過黎

幾多歲
可能見過

你就係個痴線佬

喺將軍澳好出名
成日有個染住頭髮嘅中年女人喺街度行黎行去
而且成日喺黨鐵入面坐喺度屙尿 屙完濕左繼續行
每次都係染緊頭髮
有人話佢有次仲一路行一路刷牙

幾多歲就真係唔知
後生嘅 1X到2X 左右

個年紀似，但唔肯定係未同一人
佢玩玩下銀仔，冇端端露條撚（扯哂）響我前面揚下揚下
當時架車冇其他人了。